有無人都有咁經歷但唔知點開口？

是咁的今日同班friend一齊去旺角某壽司鋪食野
頂你個制 情人節周街情侶就一向架啦
隔離枱無啦啦嚟咗對情侶
咁我就望下啦
平時我同班friend一望到d低質少少就笑
心諗咁撚樣都制㗎咩
但我一望條女 就比佢心口對奶 起勢咁樣望 目測起碼有D
真係好大波 講嘢把聲又溫柔 仲要靚女有身材 重係度餵佢男朋友食嘢 驚佢男朋友餓親 gfable到 比我係佢男朋友一定錫到佢錫到佢窿 娶得過啊呢種
大波妹可遇不可求
如果唔係有男朋友，真係好有衝動問佢攞電話，第一次有咁嘅感覺，好撚奇怪
有冇人都試過有咁嘅衝動，好想問佢攞電話，但唔知點開口或者根本就無可能咁

你未夠痴線 所以你夜晚同你朋友食

毒撚真係麻煩

想又唔做？抄牌又唔係犯法？

智商低同麻煩係兩回事，唔好混淆